有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(213)

唔小心213咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

醉愛靜靜

你真係成日snipe

終於等到你 還好我沒放棄

阻leo gor 揾食

唔洗問 如果係想做到咁明顯就直接唔覆你 問左都淨係會答你唔係

攰係要哄 仲叫人打機

撞翻十幾年前初戀女朋友 無相認 感覺好奇怪

不了 唔好ff就ok

gg need rush c++ have interview coming

無野啊 同埋身邊朋友開始成日我做咩未有拖拍
唉 我都想 但個人又毒

你啱 意思係咪佢會覆代表未去到唔想理我嘅地步咁解

x2啦冇拖拍 通常我中意既佢唔中意我
我唔中意既先埋尼 搞到單身99

所以佢攰嘅話我唔知應該點做好 叫佢早啲休息？

又淨係瞓得4個鐘

轉介俾我

你係女都岩？

食屎啦

rip肝病

係都我先

欣宜不了

咁大鑊 但要12點前瞓真係做唔到...

dllm 你大學大把囡囡

撚有機會識到

一樣

唔醜btw我唔like姐

番工唔知為左乜
每日都同樣既事 好厭倦

而且除左番工之外就冇野好做
本身亦冇乜特別興趣
放假只係係屋企hea 冇野好做

朋友又唔多
仲要最近先知原來班所謂朋友自己圍內有grp
冇加我啦仲冇比我知
成日我約佢地就推3推4
又話想一齊聚下
事實上只係想po ig哂自己多朋友
出到黎又係玩手機
到底做乜

已經唔知仲可以點 真心朋友都冇個
冇人陪我傾計傾心事 真係好煩好頹

ching做邊行？

打完舒發完訓啦 各位早抖

呢度有好多人

我都比某啲仆街bully左 但好彩都仲有幾個好熟fd吹下水

時機味到 對你有好感會報到 同 問你做咩 或暗地留意你

club house

會唔會係佢鍾意面對面嘅溝通方式多過wtsapp?

大生意

係有野應該兩樣有 多唔多野講只係其次

重女 大多數有仔

好似開始冇人 我都想訓了 回覆太慢

想訓定想回覆先

有野覆咪考慮下

考慮訓好過啦

幹你媽

ok I sleep

果斷潛

你上班?

隻揪

GO

上what?天日下牛先

ok leave tg

唔識用

堅持

？

C煙訓咗，無人狙我

無人狙 大展拳腳

想識女仔

話說好似少咗好多人嘅
拍拖7月1x日 嗰d好似潛咗水
定我呢幾日少咗上嚟無留意
夠鐘瞓7點起身

喂

你茶木以前做邊區？B?

希望大家都開開心心

大愛嘅 自私嘅

B？咩嚟

頸渴到傻 一嘢隊咗半支水

........ 咁你做邊頭

油尖旺，做咩？

大愛 不過我自私

無，轉份parttime

我都幾口渴下

所以即刻跑去gc買水

譚仔都60蚊

新人留名

唉屌 唔想再諗起佢 但聽歌就會諗起同佢睇過嘅演唱會 好彩仲忍到手唔message人
啱啱又睇返同ex啲相 以前真係好開心

lm

過左去啦返黎啦

早抖啦

高達

Add hkg.jhern again
Next time tell u how to watch live

Sleepy

攰4 要唞返個三五七日

提攜

幫!

手巴唔駛瞓？

食咗嘢都胃痛下次唔食！

我覺得幾好食...

你下次去食嘢is okay

叫左廢紙食先

你叫

Hi bye

筆鳥

就咁bye

殺

摸了 佢會湯 湯左先再食比較好

唔好輸骰仔實際啲....

希仔成日特登輸...

佢一杯一杯忍

唔輸下你地典走。。

口渴啫

呃酒忍...

口渴飲水啦

同佢趕....

有呀 之後咪飲左一大杯

唔呃典返屋企

咪拎左杯水比佢

瞓教未

未

勁

叻

唔係啊 觀塘真係$60hr

屌 又返工 走咗班巴士
又要搭架慢慢兜

救命

橙

cs computer engineering 有乜分別

CE=出到黎乞食 真
我地話CS係軟 EE係硬 CE係半軟半硬兩頭唔到岸
我中學有個呀sir係讀CU CE 佢話出到黎咩都做唔到淨係可以教書

interested 我揀了cs
btw 硬即係零件砌電路咁？

起下我底睇我上一個學術台走數PO

明了

個個PO只係EE既1001既第一堂會講既野 仲有好多的
例如點用gate去構成唔同既flip flop -> 整記憶體
analog電路 -> 好多大自然數據都係analog而唔係digital
signal -> yes訊號唔係簡單既10/大細 仲要考慮點樣將啲訊號"移"去唔同既channel到傳送 唔同系統會對啲signal有咩響應 有啲咩副作用 點避免啲副作用
諸如此類

手ching 太勁，弱智嘅我都明明地

hku ching

咁都明 我個篇係預左有diode底先睇得明

類似LED燈，你教過

有咩 唔記得了
不過你記得 開心

無醉cat 覆到我
勁

無溝酒既我係ok的

飲茅台，清洒

近呢幾年都無飲茅台...

me jolly 已醉
hand ching 酒量

酒量有撚用...

早晨

早

灌醉囡囡，之後就

你飲大左之後仲起到機

所以要酒量好

唔關事啦...正常人飲過左 無論清唔清醒都起唔到機的

hand ching落場yo咗好多囡囡la

勿屈 我唔落club的

直接開間club唔駛落

六索先有錢開

同囡囡把酒當歌

對酒當歌，人生幾何？ 譬如朝露，去日苦多。

眼瞓

同囡囡暢談心事，不得鳥

食屎狗

+1

都考左

?

呢句真

呢層真係唔知
咁係咪己經可以推翻曬所有酒後亂性既說話
即係話扑野唔係因為飲醉左 只係因為西痕/9痕？

酒精係鎮靜劑黎 少量既時候會抑制個腦自我抑制個part 令個人放啲 但係呢個stage係仍然有理智的
飲到醉個時 大部分人已經起唔到機
所以男人酒後扑到野既 都係無醉的 極其量只可以話佢借酒唔去自控
女人無呢個問題 因為女人扑野生理上唔駛起機的

そうですが 咁美女們真係要小心啲

c tonight 898

都未食啊活

暗號

想go home

唔係去wet咩

唔是

咁去做咩

念力上連登

我都唔知 後悔緊 想喺屋企唔見人

每日難題
食乜好

@蕃茄妹
牛奶妹cushion都可以 粉餅要再試 lip tint好食色

早晨呀～小朋友

who

講

-,-

u

咁留意me

死得未

好小事...

見多啲人就得

lunch上一上水

食咩

帶飯 今個月唔會點出去食lu

Switch出Pokemon
買唔買好啊 啊啊啊

why not

Pokemon go玩左一個月就棄game
任天出咩都一陣風曬晒啲錢

你咁多錢...

我唔多的...

唔慳好快無

呢個post郁得好快

唔好扮野喎🤨

一向

就快中暑死

郁

點解你叫(可愛)

唔係得返啊伯玩？

可摸耳幫禾射個太陽落黎，就熱4

好想坐的士返公司唔駛熱

真係咁多人訓唔著

果陣應該死左

唔係瞓唔著，係夜裏特別孤獨

射你

做咩叫禾

dllm

咁rich就唔駛返工

我係好乖唔會射波嘅小薯仔

你唔射波我就射你

同埋特別容易諗埋一邊

來吧

係，空虛寂寞凍

講，你係邊

說話一訓著就不斷發夢，好似無訓過咁

尖沙咀

原來你都係咁
發埋d奇奇怪怪ge夢，完全唔知jm9

detail

要幾騎呢有幾騎呢
但總好過發關於現實嘅夢

我細個發過個同學俾老師鬧
第二日即刻發生囉

有發過以為係自己亂諗嘅夢
原來現實中係真囉

咁正，我食色色薯條咋

前日開始有

啲人又話夢係現實嘅相反

原來你喺外國

六合彩又唔見我中！

懷疑自己有渴睡症

會㗎，真心會無精神同成日攰(聽講)

我星期一到七都係喎
是咪無得救

早睡早起身體好

點解呀 小朋友

做唔到

我話星期一到七都眼訓呀

等我呢個中伏專員試吓

但係....我十點先收工

我盡量
一收夜就起碼搞到一兩點先訓落床

早睡 你可以朝早先睡
早起 你可以第二日朝早再起

呢個我有信心！

好似之前咩咩分享盒咁？

世事都被你看穿了

食多幾個橙

有無人知薯片大約幾點會上水？

我覺得唔吸引

一齊6年都可以咩都唔係⋯⋯

信

可以

人要變心就變架啦，幾多年都唔係問題

結咗婚幾十年都話變就變喇

茅錯

Wu~~~~~~

係 唔知幾錢呢

好

聽日報告

等你

我叫你玉蝴蝶

好撚熱牙

開冷氣

一齊

Woho

木有

出去了？

夏日熱辣辣喝一杯珍珠奶茶

肥4

算吧
一個話減肥嘅人今天吃了色色薯條

唉，禾都想食

吃蜜糖味

閉嘴

很好吃會上癮呀

借咗幾多？

收聲

Ok

射死你

我避開

Hi
幾日冇入黎了

食緊屎水小龍蝦

射中左

昨日好似見過u

圖？

收工未呀

Hello moto?

ot

唔係，返夜姐

咁應該好熟喇 未有錢還咪岀聲囉

收幾？

十點

貢你食飯未

返去先算

貢夜食好唔健康，好易fatfat

我要食嘢呀，收聲

肚腩仔突左出黎啦

切肉都唔會瘦
食極都唔識飽

唔突點做攬攬熊

係，究竟咩叫飽

有無人可以post 100張唔開胃既圖

有時一張就夠

就黎有欣宜咁fat

今日全日都好撚攰

邊到

有活動

差不多喇

X2

肥死

Me freak

今日貢少人ga

呢d叫 deja vu!

167cm 167磅

可以點生存

唔食零食既最大動力係受傷要戒口

我尋晚都成10點先收工
返9半 做撚左11個半鐘野

認真呢

我上水就少了

me2,ho橙

咁我同你傾計啦

咁等我斬咗自己隻手臂落嚟

超過九個鐘我已經覺得辛苦

再食斬手指

我直接斬手臂唔俾自己拎！

ho
想傾what

忍心咩，貢好食

插盲埋自己，吉爛個鼻

認真…

你條脷伸左出黎啦

減下肥好wor

e d人真係唔抵幫，由得佢死算

好想食宵夜arrr

In my dream, you with me

Go eat!

呢啲擺到明想走數 仲有錢去旅行

可摸耳join

11典先

不了

唉都係買魚蛋燒賣

三粒燒賣ge熱量=一碗飯

咁我食咗五碗飯

嘉明

走數我又唔覺得會嘅 我都信佢會還
但真係好唔鍾意d人咁無交帶
我唔想等到我過幾日要再send句 「hi」俾佢
到時只會大家柒

問下佢先

見字都想吃

乜都傾

又幾日去唔到廁所
便秘底真係好辛苦 又乜都吸收哂 肥到hi

你又無做錯 點會柒
肯借俾佢已經好好

可能驚俾你催會好無面唔好意思出聲

呢到好多肥妹肥仔

人呢

沒人

有鬼

聽日九點堂，原本dayoff

冇開眼唔知

幾時先放假

你咪鬼

你典知

驚

去哪了

402402402

從來都沒有

原來沒有

忽爾靜了

一直在家

在床？

驚能咩 我有下爬雙腳掂地

對

一個人靜靜

沖涼未

無人理

你講乜

爽咗喇

橙 我dayoff

我同你一樣

y

想唔想更爽

自製假

佢地好狗

想

我好人來

有無人覺得人地答i see仲衰過答哦

ic

原來如此

詩詩

會冇勤工

咁等星期日

hi 黏黏

幫我沖

可能佢哋傾開掛 我哋又加入唔到

哦

自己傾算

一星期放得一日

我成日都係架啦

辭職

咁繼續等到放假果日

勿屈 啱啱先上水...

想唱K

ching sick ball

唔識加入呢啲傾計post嘅對話 ，入過2個都係hea 覆你幾隻字再圍內自己傾

唔會啦，幾鐘意呢份工

小圈子

你每個人都鬧一次就得嫁啦

組隊

@車頭

咁又唔係嘅，傾開突然有個3唔識7加入可能會唔想應

去過咩PO
呢到吹水既話鳩噏就得 或者你講心事 大家都會認真覆

博俾人踢出去？

agger ,全部正一食屎狗！

我幫你！

有個係類似深夜傾下計之類，唔記得咩名，我入去傾計，開post 果個應我幾隻字，再好興高采烈同第二班朋友傾，中間冇其他人應我

咁你想傾乜呢家

咁又唔係，傾開唔想加人啫

呢到歡迎你

YES leo gor is very dog

睇黎你有d自卑

+1 我都俾人排，不過自從利申絲打之後有個叫李偲傿女神嘅覆我

咁都唔叫小圈子 唔想同d唔識既人傾咁開咩po

佢話返人地唔想加人啫...

又屈人

靜靜好無

冇咩特別想傾，想融入呢度，加入下你哋對話

車頭!唱K

我最中意你喎

邊個排你？摘佢名

陣間開個PO 會員靜靜好無入一入黎

有咩人咁

終於入咗個會歡迎我嘅post

歡迎

好 咁我想問你著幾多號鞋

我唔係呀，純粹企喺佢哋角度諗啫

成功做個mk 5p jai

leogor

個名好似有啲印象

ok!
食屎狗list
1.leogor

抵死laaaaaaaa

仲有你

2. 波子表哥

靜啦你

最但係仲有

唔好

冇人排我呀

呢個真 正一臂部幽靈

唔想番學

37接近38

聽日又要同大老闆傾 估下佢會唔會加我人工留我

唔中意佢了

咩係臂部幽靈

做咩唔答我

讀緊咩

我喺你個post 搭唔到咀呀

屎忽鬼

答左喇

男人老狗咁細

你通常幾點訓

時間?
我黎陪坐ok?

今日晚餐同邊個食

垃圾ive

用鮑魚刷刷身ok?

咁易唔中意人

btw想睇牛扒相

眼細睇唔到嘛

7.7

有 但我唔覺

嘻

無所謂 咁多肉

知自己比人排緊 班friend自己圍爐成日夾埋笑鳩我 點好

薯片有野搵你

我逐個留言睇緊，覆遲咗sorry

我一廂情願中意左佢好耐啦喎

無煮 叫左外賣

isee

靜啦你我記得你呀

Hea你你就打鳩佢

oh i c

走

我都係 我封鎖左佢地

原來係車頭

掛住我？

想典牙

唱啦

你當我係個侏儒啦

你搵到飛未？

想讚你靚仔

咪走堂 專心上

又唔駛sorry 覆快啲囉下次

好正

唔好做fd囉

識左都幾耐下 係呢排先逐漸發覺 係咪好難挽回到

溫書88

G2000

1點左右，不過開始眼瞓啦

禾唔係你

點排法

自己食

唔開心咪唔好keep

貢早

呃me 以為有煎到

撲到一張終於
你有多？

唔鐘意我了

連飯都唔煮了

完全無番學feel，仲係放假既mood

食乜 有無介紹

算吧啦
排得你一次
之後都有條刺係到啦

退出會更快捷簡單

鬧錯人唔駛sorry呀

幾時
失戀地方黎....

你係gay佬

玩會揾埋出黎但其他時候佢地唔會揾我 玩嗰時會好積極咁排同笑鳩我

55

唔讀點識

梨就係，成日gay禾

sorry呀屌你

你哋速度好快

係呀，有fd唔去
不過你有飛就無野啦

Sorry

自修

佢地on99

咁算鳩數

你呢

唔該晒你呀丸太郎

知自己衰咩先挽回到㗎喎

係囉佢地好快

喂 今日做尖未

Yes u most

我都有諗過 但有咩方法可以走得自然啲 唔想好柒咁鬧交 直接越黎越少理佢地?

呢度啲人唔訓多

你都好快

屋企飯喳，媽媽留完飯後就返咗工，晚晚如是

咁都好 我屋企米都無

我幾點都得，想禾陪瞓？

今晚有咩食

sem 3

又貢惡

覆完一個下面已經勁多留言

weak

屈=.×

用電腦

咁佢應該唔得
你試下轉問 你幾時俾到我呀
可能會覆到你

依家去做

其實我覺得係之前有排少揾左佢地 之後慢慢少少疏遠 之後前排大家都得閒左多揾左大家 之後越覺得好似自己入唔到群咁

-.-

頭兩個sem chur到好攰了

唔夠你快

唔駛啦，呢排冇失眠

紙

=_=

胃痛去drink會唔會兩杯湯

你練到305磅未

食紙啦你

俾d火禾

咁你平時出街食？

又...

×.×

你一分鐘都無

佢地搵你去玩
咪話唔得閒唔去

渣ga

唔會啦 人地有會藉

陪禾ok?

去A0女po度try try囉

節瓜湯，豆角炒蜆

食紙狗

神廢成日話唔得閒 明晒

會

掛住叫雞

要改名做leo gor先

唔怪得你哋咁快爆post

多fd 但唔敢見咁解 不過見到個drink字就應承咗

冇心情練

仲有放低tg有人揾雖然入面九成都男人

u only

同誰

有冇介紹

有

你成日失眠？

141

然後入返來

有冇食藥

瘦撚先正

你想去？

放低tg有人揾

咁而家做主動搵多啲佢地

收皮

垃圾

有時出街 有時外賣
你今日洗頭甩左幾多條頭髮

咁我忍一杯好了

I tried they diu dou wor cls

yes leo gor

應該唔關禾事

啱你

唉 無得單身抱起我 我唔開心

飲1.999杯

梗係沒

係

u on the list

自己住？
甩好多，頭髮太長

照下鏡

Fd子....但唔敢見

你貢大隻

hand ching u cow die girls

勿屈

你打字都好快

個post應該改名做狗公報名處

反正我都冇人要

成日諗野？

no, 木屈

男人老狗長頭髮

毒撚無人理 又話呢個PO唔排人

同屋企人
咁你洗完頭會唔會即刻處理啲頭髮

真

你大隻d

真多朋友

又抽

ur video so handsome

邊有，慢4了

岸芷要

u go

嗯 第五年啦

條死毒撚

係呀文青風呀嘛

hey

係，好多嘢撚

要寫cv咁自介 好on9

毛 你去左上海定其他地方

不了無人要

傾啲咩啊？你想辭職？

我講me者 由80首次見到75kg

唔係點搵食

no, me正氣

轉工

你ga wor

女叫自己做sis, 係咪可以收皮？

唔會呀，家姐仲要沖，等佢處理

一早散左啦，所以咪話冇人要

岩啦咁 我比五公斤你幫我減

連男人身份都無埋

諗咩

我要

岸芷

做緊邊一行

詳細啲

你嫁

IT狗

勁衰

咩都有

死基佬

又屈

u ga

岩啦咁 你單身直至永遠

周圍走？

坐office

家姐呀嘛

惡死

識人要寫cv咁sell自己 誇張左

results? success?

幫我寫

成日以為要周圍走

咩類型it

唔係support狗

dup code

That’s why me 一直乞食

放你飛機

你工作範圍係做咩咖？

你肯定成日偷佢啲衫黎著啦

眼都盲

eating cda

雙moon

唉

無呀 諗住有人陪我咋

如果我開玩笑叫女bro 咁係咪我收人皮？

英國玩緊

好似比人ban左

唔會呀，同佢唔同風格，所以大家都唔會拎大家嘅衫著

做到甩頭髮未

咁可能試下新風格

yes

濃密!

男人老狗著女人衫

hand ching handsome dou cls

北京

YO

寫咩language

cry what

有冇睇老毛

he sick all

圖

天安門

唔會啦，家姐啲衫好娘

掛住你

he will kill me

How

老毛就死

就係無試

易服癖呀嘛

我保護你

口罩有無帶

50k

識人? 佢成功嗎？

佢好多冰，打撚死你

五公斤

冇人理me

agger

many cda dog rush

要正氣cv

你哋呢度傾開果啲係識咁一段時間咖啦？

我上星期講左 唔見有出事

no me newbie

咩都寫 而家個project主要用緊java同C++

未儲齊毛毛

其他我見都好熟咁

they 排人

好難明

正氣 just like me

唔識都扮識

典解

佢地成日玩小圈子

PO1係三個月前啫...大家唔係識好耐

貢會俾人ban ga wor

我以為你都傾咗一段時間

收到，俾半個月me

on99

過2日先，俾d時間佢 理論上佢係有錢

自來熟就得

樣衰掛

唔係嫁我唔識佢地嫁

你同佢哋都好熟啦

唔准你鬧我

做咩閙自己

可唔可以快少少 肥婆食肉驚人

吹牙

話u

鐘狗

真係吹？

WiFi 一時上到連登 一時上唔到 好煩

無 我多數係被杯果個

vpn

點會呀

手絲雞

你幫禾

係咁架啦 乾旱 制電嘛

又攻擊me

幾耐都等你

因為我肥

慘 佢sem尾又要背默範文又要考試了
快d考完先得閒食飯

你仙

幾肥

幫佢背

怕羞

幫佢

死鐘狗

400磅wor

=.=

大家又一個晚上好

今日309磅

臭G

hihi

未到呀

有咩咁好

男？

又黎啦 309

就到

你成日都夜晚先上黎

晚上好

bitch

死肥婆黎

女

有你就好

幫埋我考ok

今晚你自己訓

sem no secondary?

做咩咁話自己

尋晚聽佢講作議論文題目 聽完想訓
不了 中化仲好人性化d 好似係

畢鳥

高科技出貓

會有兩磅上落

扯左

你不嬲都掉低禾

就快轉更

yylam = 5**

話你呀鐘狗

sor 但我見到臂部幽靈呢個名覺得好得意

唔識 不了

仲對你咁好做乜 都唔係企係我果邊

要你有咩用

唔好日日磅啦

你返乜 唔記得

bitch是用黎形容臭G的

真 上親磅都好大勇氣

咁都真係算幾肥

請槍代考 得英文maths 裸考ok
其他文科死得

有幾好？

bitch=母狗=u

好返join

射u

too early

所以佢地有時唔理我講野

你唔係信ar

幾時

中學sem

欣宜都係200 好似係

u=手絲G=bitch

個妝會溶

blocked 鐘狗

又幫你開冷氣 又幫你洗錢 又同你食飯 仲唔夠好？

假？我以為你哋個個都係會講真話

爽就得

你日日上 咁咪長期都咁勇

辣殺

only my tg is real

呢度得你唔信我

溫唔溫都唔識架啦

落黎車河好過啦

Down完好似用唔到

in leo gor we trust

Leo gor is real

有同我食過飯咩

所以我唔覺欣宜肥

今日我都被老細鬧錯左5分鐘
但係係我on9 個客自己有野甩漏 老細問兩問我就以為自己做漏 但係明明冇
結果俾人屌到飛天

蕃茄妹係咪即係抄車果個

佢成日9up

我食緊青瓜味薯片

軒？

proxy

唉 但磅完又無返啦啲勇氣

依到無乜幾句係真話

份人工包埋 好似係

我信 佢係3字頭

D零頭佢亂作

哦 仲要扮唔識我添

不嬲增就快，減就難架啦